[全城緝兇] 兇徒以火機燒雀仔眼致起水泡，片段被放上IG story！！！

原片：

當初律政司放生就預咗將來會見到依啲事
只係估唔到咁快...

屌你老母
呢啲仆街真係心理唔平衡
一定要捉入青山坐一世
好似林過雲呢啲咁
真係唔可以咩有悔意而放出黎
始終係心理問題
而家佢燒雀 遲啲唔知會玩咩

推到揾到條仆街！！！

幫手推

咁撚多雀屎
其實唔怪得佢

注：IG link唔係條兇徒，佢都係轉載

你個名

推

"香港咁撚多香港人阻支那人揾食
其實唔怪得中共"

推呀，吊佢全家

cls

睇標題都覺得已經係痴撚線...

支那人侵蝕香港資源，其實唔怪得香港人反抗

我夠嫌你放屁污染地球空氣啦, 咁我可以拉你去人道啦?

點解可以咁殘忍

依家班鳩搞到你無咗份工？搞到你買唔到樓？

屌你老母你攞一隻雀仔同支那人比？

香港人反抗 係以自身體型大幾十倍既姿態捉住人隻眼黎燒？？

我屌你老母個腦裝屎？

屌你老母社會垃圾

幫幫手 推到搵到條仆街出嚟為止

Dllm 推到佢仆街

又係果啲垃圾MK 仔, 成班坐係度食煙飲酒, 大聲鳩叫

我見到有原片但唔敢睇

其實我都係。。。

之前有條友，好似叫曾國豪，專門收養狗狗，再剪耳朵，插盲眼，好撚仆街，都唔知有冇人制裁到佢，條友真係死左都冇人恨

死仆街

係都用防風火機，普通火機邊夠力，都燒得唔夠爽
BTW 虐待動物死全家

有無新聞講過？

連登有post過出黎嫁好記得有隻白色狗女，由開開心心之後張相，成個頭重傷，可能人道毀滅左了

你個腦裝屎
唔好怪連登仔屌你老母

所以幾時都話班垃圾無腦mk全鳩部無撚用嘅 正一社會垃圾

人都好撚多屎

Push

屌

正仆街
下世做返隻雀

你夠比正常人多屎啦
唔通要燒你後欄咩

支那5毛

一睇就知係做 香港警察 既人才

變大陸，冇動物保護法

CLS

“支那人侵蝕香港資源，其實唔怪得香港人反抗”

我淨係跟你格式造句，啱就一聲唔啱就兩聲，其他嘢係你思覺失調諗出嚟~

你快撚啲死啦

人渣

點捉，樣都無

屌,做咩要傷害動物呀,雖然D雀好撚嘈,但都唔應該用火燒佢地
最撚憎人虐待動物

咪就係屌緊你唔撚啱囉我屌你老母弱智仔

格式對就當個邏輯係通？你老母生你出黎生漏咗個腦？

"一加一等如二"

同

"二加二等如五"

兩句個格式一撚樣呀，係咪都正確呀你老母臭系？

屌你老母仲死撐

似舊公屋？

仆街！

睇下有無人識條仆街篤到佢ig出黎

當日律政司放生案 令d仆街更猖狂虐待動物

呢條仆街冚家鏟

虐待動物應該要條友受返一樣對待

虐待動物呢啲需要建立完善法規既野
比多十年政府都唔會去做
搞口罩同政治罪就幾個月搞掂
法治社會喎 好撚野

律政閪又放生喇

法規 教育 雙管齊下

長期虐待動物嘅人好似有機會變殺人犯

兇徒出現了

痴撚線，好變態

屌你老母呢個時候班垃圾黑警大愛左膠又唔見人

你個腦夠多屎啦 係咪可以燒你呀 屌你老母

好似話好多殺人犯未殺人之前就係會殺動物先黎練習

推呀屌你老母

屌你老母

你全家死了

屌佢老母 冇撚病？

DOJ之前公然放生嚴重虐狗案，政府已經擺到明唔再保護動物，為咗迎合支那人習性，政府唔會做野，香港唔洗幾耐可以食狗肉

ig有人話似大興邨，睇個地下既設計都有啲似

條友垃圾嚟 block咗好耐

推到有人識呢條仆街

咁應該係燒餵雀果班廢老

警察=廢物
完全係廢

細個入天水圍見到d mk 虐待麻雀

似係大興邨商場平台

啲雀仔咁撚可愛

唔敢睇
推

好鳩變態屌佢老母，係街見到一撚定打柒佢

你btw 都無撚用啦, 你老母臭閪賤閪格雜種

講野用下腦咪唔洗俾人block

除咗私了跟本無辦法對付呢啲人

大興邨會唔會有cctv可以睇到？
會唔會有cctv???

仆街冚家產
就係律正屍放生啲人渣
啲人水渣至會咁樣做落去

好耐啦，咪又係告唔入

隻雀支那種投胎黎 手joke唔好跟車太貼

其實係 如果有留意啲變態兇殺案 犯人通常都有虐待動物的前科

push

嘩，我屌佢老母死全家啦

睇咗.但冇咩感覺

呢d人要即時私鳥

祝你快d死全家

Diu

睇你個名就知咩料啦

唔撚敢睇

律政司就係要培養呢啲精英
再邀請佢地做狗或者國安

支那人侵蝕香港資源，其實唔怪得香港人反抗

此乃正確句子，我地香港人就係有正當理由反抗

你思覺失調就夠鐘食藥，連登幫唔到你呢啲廢港男搵自信架

你成家都成舊屎咁
唔怪的會全家死了

幫推

屌佢老母

依句野同樓上條仆街講果句關乜撚野事？

你老味仲出黎鳩噏，睇下幾多人負評你先啦弱智仔

多謝律政司將香港變成虐畜之都

律政屍：唔告

推到起底組起到條仆街出黎

屌你老味好撚型？

想用火槍燒9條on9仔碌鳩 等佢成無撚用

以其人之道 還治其人之身 遲啲同人結怨俾人放火燒全家就好了 冚家剷

睇到好撚嬲

捉撚到條撚樣要打

咁我嫌你口臭係咪可以用火機燒9你把死人口呀?

推呀，無人性

IG果個page話：兇徒叫"肥堅", 地點：屯門大興

up
正仆街黎

Cls
推

咁仆街

捉佢燒春袋

又block一隻

推撚到搵到件垃圾

DKLM ..... 嬲到無用、D.O.joke 都係會放生！

仆街。睇到我想嘔

到底係咩屋企人先可以train到條變態出黎

八淫金jm9

兇徒叫"肥堅", 地點屯門大興, 服裝如下圖Wally：

條人渣仆街死啦

好撚嬲！
攪咩國民教育呀！愛咩國呀？
不如教育下啲人同理心先啦！

其實冇人care你有冇感覺
你冇人性冇同理心唔洗大聲周街唱 唔會顯得你好型
剩係會顯得你好中二病失敗毒撚

呢d仆街真係要自己感受下比火機燒眼既滋味

好想同佢玩遊戲

唔鍾意雀仔
但係都唔敢睇呢段片
Cls

表達意見都唔就洗討論啦.唔岩聽就人身攻擊？都唔會顯得你好撚型

屌 笑撚左 樓主以為層主暗諷佢 因為本身樓主個句野就係暗諷意思黎 但係層主只係自己自由造句

死肥仔比人燒果個應該係你

Cls

柒咗就死撐話自己自由造句？

不如留句"我支持虐畜" 然後又話自己自由造句, 唔係咁既意思？

係度鳩噏九唔搭八唔撚屌得佢？

心理唔平衡
頂佢燒自己隻眼就算啦 淨係識向啲無力反抗既小動物出手

留言話自己對生命受虐無感覺人地唔撚屌得你？

姐係你走去save 12 post然後話自己對依班香港人既生命無感覺，我係咪又唔撚屌得你呀我屌你老母？

咁都講得出口
同片中人一齊落地獄啦你

比返身份證人未？

自由黎姐 佢有鳩up既自由你都有屌鳩佢既自由 不過議事論事 睇野不嬲可以有唔同既角度 佢可以的確係無暗諷既意思去講 但係你接收既可能係第二個意思 咁屌黎又有咩意義

唔係唔啱聽 係你專登講啲難聽嘅說話
你唔care 冇感覺 你大可以睇完出返去
專登擺低句嘢以為自己好型 仲要加個
仲唔係刷存在感 你當自己睇緊勇者塔？

Exactly 成隻小學雞態度 唔知咩心態
唔通要人應: 哇好叻豬好勁好威威一定見好多大場面

討論區你打段字全撚部都話唔係表面意思、全撚部都話"自由黎姐"? 係呀你噏乜柒都可以唔同角度睇呀，可以係你真心話、可以係反話、可以係你隻手抽筋打中個keyboard打出黎......咁我屌你係咪要動物傳心師check埋你諗緊乜先屌得你呀我屌你老母？戇撚鳩

呢啲垃圾真係要死撚咗去 唔好為禍人間 浪費地球資源
呢刻虐待動物, 下刻就會開始殺人
社會渣滓

就係人身攻擊你，on9仔，衝出黎話俾人知你無家教

做得好

謝推，block得

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
真係好撚嬲
香港支化

曾展飛呀？
上晒新聞，連登都有幾個POST
咪又係冇事
香港支化我地唔係支那人阿!!!!!!!!!

NMSL

做香港警察材料

咩無人性 大過多數犯罪

咁無人性 大過多少犯罪

推撚爆佢冇人性架屌

喂叫你啊畜生

柒夠啦仆街
走啦 支持虐動物

咁如果個個學你咁睇野咪變大陸囉
先入為主 唔識得疑點利益歸於被告。好似你依家咁講 要睇表面意思 頭先明明個層主句野“支那人侵蝕香港資源，其實唔怪得香港人反抗 ”係撐香港人 你自己就話 “香港咁撚多香港人阻支那人揾食 其實唔怪得中共" 表面意思係撐共產黨喎 咁你又係唔係自打咀巴呀 5毛

打把仔

唔敢睇

搞動物真係好撚仆街
一定係嗰啲支那2.0

真係痴撚線

屯門肥堅你老母知唔知你咁撚樣？

呢個真係要追擊

屌佢老母唔敢睇

追擊 推

講野要睇context,
連你依條柒頭都睇得明我個例子係暗諷緊一開波條撚樣。
覆我果件同一個context底下姐係再想諷刺返我，但subject object比喻用撚錯哂，你老母同我講疑點利益歸於被告？

你條弱智當人弱智？

果條撚樣用"香港人反抗" 黎比喻"虐鳥兇徒" 你同我講可能係第二個意思？係依個post+果個回覆底下可以有乜撚野意思呀我屌你老母？咪撚兜啦你條友啲語理邏輯閱讀理解能力錯撚哂仲想死撐，九唔撚搭八。

咦 呢個生漏左個腦

CLS!!! 冇人性~!!!

Mk仔係咁嘅質素
幾時都話香港咩都唔多
係垃圾人口太多

呢排啲虐待動物案多到

今時今日香港

殺人放火, 姦淫老笠, 都冇舉旗唱歌噤嚴重
掟廿幾三十隻狗落街都冇事
依 d 野, 是撚但啦

睇返啲有人性的片中和返

有資格做警察

無刷存在感既意思.只表達自己嘅諗法同埋係咪一定要講好可憐、好慘既說話先岩你哋聽？如果係咁我咪出返去囉

去咗狗屋比返咗人

都話你可以唔洗cm
做咩講到我哋攞枝鎗逼你留言要你扮有人性有同理心姐
你冇人性可以唔洗話比人知架嘛？係咪？

大陸連人都係弱豬肉強食，無權無勢出事就玩完，高官d動物咪有保護囉

講句無感覺就冇人性？咁人性既定義係咩先？我成日樂於助人係唔幫動物咁有咩問題.算唔算冇人性？

如果認為人既生命係有價值但動物生命無價值，最終你只會自我否定埋人既價值，邏輯如下：

助人/為人追求自由，其道德源自於對其他人既suffering既同理心；不想自己受苦，亦不忍其他人受苦，社會因而形成一種道德契約。

但，如果你認為物種智商/形態/基因既分別，會令到人以外既生物失去生存/自由/免於虐殺苦難既基本權利，你條界線就會自我推翻。因為你以物種特徵黎區分生存權利，其他人都可以因為種族、社會地位、你既外型、你既智商......無限延申既個人理由去傷害你。

你如果認同依一種有區分既所謂道德/或者你所講既人性，咁你既人性就基本上無ground可言。

當支共港共打壓你既時候，佢地都可以話佢地對親共派好有人性，佢地好樂於助親共派，佢地只係對你依條賤種香港人既生命無感覺，有錯咩？

你可以答無呀，咁你咪同一個無道德既藍絲無分別囉；弱肉強食，支共有咩錯？

但係種族、社會地位、外型、智商呢啲歧視係香港日日發生緊.係咪香港人都冇人性？

再推！！！

歧視到虐殺啲人？日日發生緊？俾幾篇新聞俾我睇下香港人點樣因為歧視而虐殺其他人？

仲死撐係度鳩噏我屌你老母

我講緊虐殺呀！虐待+攞鳩隻動物條命呀！我屌你老母日日發生緊？係咪智障呀你？你智障有人歧視你，但有無人會打柒你、燒鳩你隻眼呀我屌你老母？

An eye for an eye
建議燒返兇手隻眼

你睇吓 話你幾句你又要同人講你唔幫動物 你唔講其實冇人知 點解你要係咁曬冷話自己冇愛心冇同理心 你話你唔係中二病真係冇人信

唔好攞其他人嚟合理化自己
你根本就係嗰類人嘅一份子 唔識尊重保護弱小
喺度持平做乜鳩呀？

我幾時有話虐殺？我講緊歧視.唔屈我啦

即係我就算無傷害同虐殺.但唔尊重同唔保護弱小動物就係冇人性？

你唔需要同人講 除非你覺得係一件正確嘅事
呢個post唔係要你留言話自己有冇感覺 有咩感覺
而係希望大家關注吓社會虐待動物 睇吓有冇人識兇徒 報警緝拿歸案 你明唔明？

成個post講緊虐殺動物既問題，你就話對隻雀被人虐殺無問題，我覆你都係覆緊虐殺既問題，你就無啦啦問我歧視人有無人性。

我屌你老母你條柒頭唔夠講轉移視線九唔搭八講歧視，仲屌返我轉頭話我屈你？話你弱智真係無撚講錯。

我一直都係兩門電影院講緊嘢好似你無端端走埋嚟講咩虐殺啲人.自己睇清楚先好

依句你quote撚住我段野黎覆，你自己講過d乜quote過邊個都扮失憶？我屌你老母

#286 呀我屌你老母，係咪你講歧視呀？我講緊虐殺動物既問題，你覆我歧視做乜鳩呀？係咪仲係唔撚認呀？

肥閪

成個post都講緊虐待動物問題，我話你對虐待動物無感覺=無人性無道德，你講歧視做乜鳩呀？

痴撚線。。。。

呢d真係仆街死mk

仆街，燒返條仆街對眼啦。

死廢柴

係
支那一堆你呢種人，開口埋口「以人為本」「動物就係次等，係用黎取樂」黎遮掩自己惡毒心腸
果班支那虐貓撚連做老師都有，話自己成日做義工幫人添，轉個頭就係網上話「豬牛羊可以食，貓同狗唯一功用就係比人虐殺」，你想話呢種人好有人性？
好多動物同人類一樣有喜怒哀樂，會擔心會驚。而家係2020年，大把科學研究話你知其他物種需唔需要保護。你可以理性定去睇下「動物福利」講d咩，你可以唔撚鍾意佢地，亦冇人叫你要幫拖保護，但起碼既尊重係要有。你無唔緊要，唔需要大大聲講出黎搏人認同，正常你覺得自己有錯係會羞恥，你似乎好自信仲想人認同你？

正仆街嚟

入黎睇啲戇鳩連登仔以冇人性而自豪
個個動物post 都會有喱類人以為自己冇人性冇良心就好撚型

咕姑固rip

燒雀冇犯國安法，捉到DOJ都唔會告，無謂浪費時間

你真係生撚漏左個腦

我屌你老母

反社會中二病

件肥仔下面啲毛都未生晒，以為搞咁多野好型。返屋企飲奶奶算啦

可能下面啲毛都未生齊啲MK小學雞真係好撚柒。以為好型咁，都幾撚尷尬

最新消息：差佬係屯門拉咗個17歲既男仔

睇下律政司告唔告先啦不過

拉左唔等如會告，更唔等如告得入！！
希望真係做野